美股認真討論區 DCCXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

入定黎先

話時話 今日校長好似唔見人

期待fujiy

洗唔洗酒
納指轉燈喇
死貓彈黎

一日姐
你幫連燈打工咩

今日企收112嘅話, 就會挑戰20MA
仲有幾日, 頂到月尾收108樓上就月線個勢都有得救

oops, quote錯左, 巴打唔好意思

其實正想講校長好似係沽緊nq

LM

@熊騎巴
其實係switching cost問題

你個名好鬼似蒙面超人

大家今日心情點

無感覺

But m$ team都做到
應該間間公司學校本身都有m$掛
定係要分開買 唔太熟

今日都係觀望

下午有出現同我地say hi

跟契媽入咗PD PTSG

Zoom你冇買到得試用版 正常公司係唔比用
Team免費

酒呀

新舊經濟互相對沖

Tsla

熔，勉完

今日推得咁快

科網爆破

點解好似個個睇到tsla咁淡咁
今朝睇完覺得唔太差

屌又俾你地fake左 就嚟瀨屎

個post越來越正常

放心喎 d reply 唔係講股票

屌jm9 即刻開apps 睇都係406

因為佢地蟹左

個市場睇得差 唔係我地睇得差
好似aapl嗰個發佈會咁 apple watch明顯好優秀 都係要跌

真食緊mos burger

P巴啲long準備磨iv

感情台 + 星座台

不開心就不開心

mos burger真係好好食

嚇撚到dklm

Lm9:30 超大單買入 但係唔升

再睇多次

蟹現價都係幾十蚊至一百蚊
em一個tweet都爆得上

有無人long call long put左tsla準備俾我吸血

tsla party 未完

全call 少年股神 死淨幾多

我食開青衣鬍so仔

NQ跌 TSLA升

呢兩三日開市都即有大單買入 但個價都係+-30到 盤後就趺一輪

哇屌。原來tsla pre market係送錢

仲有力升過aapl

準備磨

P巴咪LC LP左

Only U

我揾唔到位搭嗲食下花生算

係傻散睇淡

Fake架屌

大單與否無任何參考意義

未入

Tsla可以gel頭未

果果唔識carry 永遠都係support

TSLA係咪想開市前轉燈

TSLA似低開高走格

呢到唔坐貨的

救命

P巴連張PUT都唔洗要LU

Happy

酒呀 一陣直落200

今晚準備又融

果果係好男人

好食咩，鳩咁撚多人

鑊鑊都高開低走
搵次高開高走

唔好GEL呀屌

撻生魚

Tsla 轉頭咪又係跌返

利申：428沽左

gel

啲薯條

TSLA 一向都大上大落嫁喇
有心臟病既就唔好亂上車...

TSLA 唔洗2130 就又落番 -5% 應該

我知呀，但好似都快過成堆人鳩叫嗰個速度

4 路崩 ad 輸經濟
做sup 慘過食屎

真係大單撚會比你發現咩
人地辛辛苦苦做TA搵distribution pattern都冇100% sure，都唔知邊撚個咁聰明覺得派街坊既野可以有用

唔gel囉 今晚升定跌都唔關我事既

入唔入 AMZN 好

熊喵喵 Elon

失望係有
因為million mile battery無乜update
但production growth同lower cost not bad

係愛呀 毒丁

TSLA落地獄啦

細細地入200股黑莓玩下

盤前無乜參考價值
只係一班panic傻散見返到家鄉就走貨

放倉底
會有收獲

好黑心

啱啱閉眼買入

400屌左10股

盤前電兔

Gel定頭先

上左熱門，用不推文啦

想加arkk, 唔落地獄點加

咪柒gel 靜靜地贏

食完個飯返黎納期轉埋燈添
不過

我唔驚

大大力GEL啦

nike咁少人講既
買左hold到奧運都得
過多年世界杯

Tsla落返去啦 唔想止賺

岩岩淡友大力睇淡 TSLA 又 gel 頭

大盤冇熔斷 一隻TSLA都落地獄都冇用

如果搞唔成呢？

噓

我都係唔會入 arkk就好了

@果果
Aapl 好似疲弱左啲

沽空定sony對沖

今日又推得好快

依家到龍友GEL 好快又趺番

又話tsla碌落山，跌未啊，加倉啊

究竟admin幾時先肯block五毛舊街角#146030

石

真 跌個20蚊廢事搞佢

380先落下一注

非洲親中好正常

今晚真升，d散戶用左一晚google elon講咩發覺有價值就搶貨

諗返上次日本搞奧運
今次唔知搞唔搞得成呢

有無超大波女優推薦

想打個飛機轉運

石仔

其實連郡有冇人有twitter
利申冇

石仔最多叫政治光譜唔同

要幾大

奧委已經講左點都會搞
除非

石狗

Tsla 跌返lu無事

全put

呢個真
我都仲未明 佢啲技術有幾突破
我淨係買再生能源 龍頭股姐

千跌

無力升
d 人炒完散水

香港人幾時先明 你屌尻人 但人地既支持者唔會因為你屌得岩唔岩而轉向支持你

洩左道氣你張option就出事

10月有新iphone 我都有 30%倉位
110avg price

Julia 個種有無

早知唔gel 對唔住咁多位

屌 完全搵唔到位入u

吉田之寶算唔算係近期財經台最撚煩嘅USER?

早兩日先講完吉狗甩P會係財經台/連登最大災難

櫻空 妙妙

原來五毛
咁平時執美金對佢嚟講好大筆數

香港Juila仲唔夠?

原來係你

其實真係唔多人講係未入市個陣購物名單都有佢，不論潮流既熱度定運動產品都係巨頭級，個對跑步鞋勁到比啲馬拉松禁用。但係佢係美股列強入面失色左啲

超大應該hitomi, 沖田 三島
正常大就松下紗榮子 田中奈奈 三原

如果新iPhone 冇料到
就會好似 b day tsla咁

I mean 持有

政治光譜唔同姐

年年iphone都無咩料到

佢甩P唔係上個禮拜嘅事喇咩

呢幾年睇住三間比佢打巢

岩岩條 棍咩事...

難怪佢咁睇淡
想美國死好耐

又新手股神lag 左 ?

係啊，所以如果有心想買運動品牌 佢一定係首選

今晚tsla都高開低走格
跟左3叔 未日put

準備贏錢 點部署

Gel gel gel

跌落去啦1212

邊忽高開呀tsla 似低開高走

都跌左3% 哪來高開

差唔多啦 都係呢幾日嘅事

tesla買入位好易捉

我都係360-380諗住入一股

Rion

宜家見人做運動通常會full gear nike
但其他brand會混合着
可能training似professional d

個市算唔算企穩緊

會唔會咁叻
今朝出晒電平左幾多個%
都可以熔斷

你走晒貨未

真，明明今朝睇啲人話粒電唔係勁左好多

牛3好快就到

未得

其實呢幾日係驚歐洲爆
但今日pmi not bad企返穩
今日應該唔會自由行 跟返大隊

準備碌落山

請埋我幫你數錢

又無走晒 不過大執左個倉

高開比我走啦

佐山愛

走晒就會穩

想加咪加
ARK 我尋晚加左ARKW

Rion世一

見到熊騎，想睇返龍騎

應該同路人黎 似係獨派

？？？

暴露年齡了巴打

平時盤前無成交既股
今晚有d 動作咁

我改左龍騎又話唔老黎叫我改返

假架

我想apply part time幫你數錢多啲

佐山愛咩年代

比你哋講到我都想入Nike

有眼光

睇去邊

下個月就可以變龍騎

識d 野 盤前 成交都睇埋

其實唔係，nike啲野未去到pro
係靚，但你睇下其他運動真係無乜人用nike

但係nike啲難好柒

其實我覺得UA最型 不過無乜大粒星 得the rock同curry出名啲

6 7 月我有入， 但諗諗下唔知要坐幾耐
好快就走左

仆街了,TSLA 咁樣升返上去,真係要輸鳩曬兩邊

又話必勝

尋晚加咗

你咁撚多錢就咪撚買咁多call put啦

你張頭鎚明源雲，今晚訓唔訓得著
聽日好頂埋嘉和

Sh又贏

佢今日跌定升都殺死long side架啦

屌那星 925call 480，開1000premium都有人接

都未開市...淡定d

冇錯，我都覺得佢會跑贏
同埋我覺得越來越多人鍾意做運動

坐貨食花生睇option被人磨

青衣除左長安>宏福，其他位置一律俾狗住

你花式食IV CRUSH送錢

Dior x AJ炒到好似十皮幾

Apple watch帶領運動熱潮

第一次見西SIR 幫我OPTION 穩定軍心

邊位船長帶領

留名又睇引牛再特價

踢波唔係nike就adi
宜家adi又唔多掂
nike長跑越來越好
training又多人着

講緊一般用家

無可否認nike鞋最柒

Nike啲廣告marketing好勁，下下都入心。仲要有上左神枱kobe加持，be better。
Lulu都好啱路，出面開戰，都可以屋企玩yoga

諗住每邊試下各一張,睇下WORK唔WORK嘛

識玩

做完gym見到tesla上番去
即刻精神晒

唔熟market trend
唔知nike個segment同投術有咩優勢 未來仲有咩potentials
呢種似係傳統巴佬買KO咁樣 唔會有出人意表嘅發展 但整體跑贏大市抗通脹

訓我著,收到風升150%
聽日孖埋嘉和點睇

Flyknit幾好睇啊

t
s
l
a

明恰鳩新仔

熊軍要進來了！

你冇孖咩？

無錢b頭，已隊200手

仲有CR7 佢出親新波鞋我都有入

利申朗迷

幫熊軍GEL頭

仆街,一定輸嗎?
ME 350 LONG PUT $2.8

穩了！華郵/ABC民調：川普在佛州/亞利桑那 大幅領先

React好好著

好似成日都見你係輸錢咁
再加埋成日叫高級G 咁大洗
但係輸極都仲有咁多錢
收租收到手軟?

依家我全倉1手

ua正好多

Part time 熊軍到!!!

諗住佢起碼 + - 1X % 上落,屌佢老母臭閪同平時今熔無分別

KO賣糖水已經唔係未來嘅trend啦
未來只會越來越多人講養生

見到小西巴咁講有啲成功感tim，好似有啲野流左出黎

咪素信喇

因為p巴炒股係娛樂
屌閪係正職

郭富城張圖 好撚煩 見一個 block 一個

玩一次就夠

Tsla 仲跌唔跌喇！$350有無機會呢

跌完啦

上班對沖

但兩邊都要錢
除非佢屌閪人地要比返錢佢

same

無

仆街了唉

直short再反手食double

熊軍喺城門口
走呀 牛軍

Nike上兩年有對馬拉松跑鞋，個底中層塊合成物太勁。贏左都要被其他廠告。最後大會ban nike再用個技術參賽。
變相，業餘廣告。加上好鬼touching廣告

張圖好煩
同埋令我諗起一個V字頭巴打
唔舒服

你玩得long strangle就預左啦

P巴嘅正職就係燒錢
窮人先會諗搵錢

當玩到無錢果一日,就係我自殺既時候

nike鞋柒? 屌女巴係咪無玩sneaker?
唔講運動鞋
nike淨係aj唔同色都有排炒
唔好唔記得cons都係nike
classic
之前勁多roshe run flyknit vapormax啲人返工着

唔識野

唔撚係呀！諗住賣爛果入Tsla!

948 係咪住長青班傻仔搭
長安坐，你未出到青衣，我mtr到左香港站

屌一次都幾皮, 點夠對沖呀
唔通P巴大公司leadership level?

kobe 5

人地贏左好多

沽空蘋果 哥斯拉

好

跑鞋我都係鍾情美津濃

我們都是拜燈仔呀hi

真
fuck boy一定著yeezy/hoka

屌佢D tesla call 縮6%IV, 都無撚左10% value....

new balance最型 潮流尖端

已經天能緊 開市就入房順時做個鉗型攻勢call put雙殺

人人口味唔同
我就唔明aj邊忽靚

why not both

一開TSLA 減得3%真係明殺CALL PUT
好彩琴晚冇衰多手

我打雜架咋

一陣開SQQQ價值投資

新把撚

個市先落後上 ?
今日枝燭 好緊要

依家redwing visvim是咪俾牙伯著

是我的貼文起了作用

400仲唔上車陣間升空左又哭喪咁堤

琴晚已經引人入局

是 d牙伯坐公園同人賭錢就係著你果兩個牌子

@熊騎巴
你今日會入GDRX?

五毛石以後要執人民幣

多謝你

p巴睇嚟係大公司md級數

TSLA 跌咁少, 點對得著淡友

係daddy公司打雜
職業做仔

人生必須擁有一對990

，講咁多我都無持有過

日日都好關鍵

我1月, 108 ->103%

Yes

文樂灰

一開市 一定淡友跑出 no doubt

今晚收420啲賭仔又輸

係比佢摸個d細佬女

今晚big short

gun

v係比有tatse既人着
少左潮童着係好事

Ua可以點打上左神枱既mamba out 仲要睇kobe個班正值黃金歲月

前一日咪-左5%囉
班炒家都提前平倉仲邊有得炒得返班sher

Kodk nkla 今晚開唔開檔

我唔會好大注 之後先加

948

觀點與角度
行左好多間kick lounge都搵唔到心水鞋

tesla free fall見證區最後召集

我都想有錢買visvim

已經fall 緊

開盤10秒熔斷

淘寶有高彷，著出黎，有撚人睇你咩

有無買hoka
潮撚一定要著hoka

當年打學界羽毛球，我都係

我燈必勝

如果有呢兩日起既好倉 一定要走

開市5秒即插落

今晚TSLA 落到350 我開STREAM 扮TSLA

落緊喇喎

tsla 開市前棍落

又撚弱智石

Kodk唔上到60唔走10蚊坐到而家

好
我賣晒自己啲貨先

留名睇找數

OK 留名

高位回落20%既一日就會入佢老味

我嘅意思係好似當初巴佬發現KO market share越做越大個陣

TSLA。 403

等蘋果返家鄉
就可以減少少蘋果入其他嘢分散風險
之後就可以放係到唔理啦

今日低位,明天高位

留名

FUJIY

駁唔刀可惜自己過唔到自己個關寧願唔着都唔買假

玩撚完,屌佢老母隻PUT跌左成蚊
隻CALL 精發左咁濟

350put 開市 先減5%

今晚係咪可以早D訓

SNOW

TOLD YA記住下次唔好

發達大計已完

睇tsla表演

等緊你等緊你

呢招咩名堂

好淡打大交
淡友 贏左好多日 今日又點呢

召喚燦神，百貨應百客潮人係我要曬的。

發達大計

unity呢隻鳩屎憑乜野綠燈

只係一個開始,覺得大選前好友都要做雞

扑中左三隻逆勢爆升股
媽呀我要射了

100%達已發

早知SC,屌閪
石巴又贏

tsla磨夠未 快啲one two free 4

Tsla free fall

溶溶哈

LM
BTW點扮

Battery day好差咩？

好友雞

Sqqq價投

Roku monster 又派錢 日日派

其實件事好好
但2023先出到大貨

Put 350 call 500 果次?
星期五先知
有賭未為豬

p巴睇跌 今晚tsla一定係升

賭徒斬左手指轉職SH師？

契媽都仲咁堅挺

今晚真係瞓覺好過

ccl又復活
真係死唔斷氣

Aj最靚，係俾啲女著，好qq。加埋件籃波波衫

我同你講呀 拜登必勝

仲要 準備 連續幾晚總fed 既人出黎講經濟V緊,唔駛再印多D錢.
唔淡就假

手痕402入咗兩股

penis晒未? penis晒就開始

LMT逆市升

假的希望

最緊要係條女靚啲

有無贏家係330入左tsla
拆股前唔計

靚女著乜都Q架啦

佢已經跑贏左同行好多
其他ev錢公司都好難追贏

唉,星期五..能嗎?
TSLA 跌既代價,就係成個倉一齊跌

係 各位重倉左tesla一定要買joe

350

殺呀 殺到爛臭閪熊軍電池大爆炸！

d女唔著好睇d

唔覺得差 精采過apple發佈會好多

左一巴右一巴

係IV CRUSH

之前343 溝一溝算唔算

屌, U 好升得 入唔切

320溝到404

IV 得番120

放心 我都無咁痴係自己唔熟既sector all in

SH到星期五做牆紙

好友 贏一晚得唔得
睇到個心好累

320溝到404你買左幾多

agger

棍落

琴日升納DEE 咪升1.8% 囉

波衫屌打全裸

已走
應該陣間又碌返落嚟

WDC 咩事咁撚勁

走牙

見到elon musk發福 大隻左
利好！

拜燈贏硬呀

roku就黎200蚊 痴線

反正都豬

點解唔等星期五

係囉，我覺得多驚喜過AAPL

班老散係唔係都panic sell

唉屌,聽日開始慳D洗了
一包福麵食一日,再食二手M記

d大麻升左一日倒插番落去
琴日差d忍唔到手

燈

好多

最主要冇實物
如果25K 架車有實物一定爆升

OL裝屌打全部

我1500溝到350

分半包嚟啦

ROKU會唔會今日過V

又好似OK喎

留翻o的錢屌女

今日輸左幾多

我覺得tsla係400再磨一排就會爆上600

tsla就穿400

7000 by 2024
反正我信了

爭麵食,癲

快D好似你個名咁跌啦

TSLA 要落地獄了

401 就彈啦

小西巴係時候勸下佢

Only U can take my倉起飛

買zm日日數錢，買tsl丢落海

雙殺

袁總

Tsl?

又gel 一陣又跌

贏返一日呀唔該

邊三隻

Tsla輸到short咗

原來香港有50萬人過10mil

未見過老女人著aj波衫，但係見過又老又殘女人著ol裝

輸仲多

攬炒

aapl 咁生性

姐係呢個post 常見既人起碼有2個過10M身家

tsla 準備..one two free fall

好嬲，但駁唔刀

tSla

點解唔通知手足

穿400啦

黑絲無撚得輸
諗起又要去打j

RTY

有roku冇窮人
依家入 一星期後300

真freefall

TSLA仲係400

同好

呢round short straddle大勝

升返啦無事啦

等緊TSLA free fall既我

輸幾多? 你屌少幾2次雞都夠食一個禮拜LUNCH啦

通知了

Zm幾時拆股

其實呢個版買tsla賺錢定蝕錢人多？

Same

Tsla穿400見360

zoom痴撚線

4XX

6蚊入 0.75放

tesla一堆炒消息撚走哂 留低都係真正信徒

快啲走牙

屌你TSLA唔夠15分鐘已經fing咗15蚊

點止，50/700, top 7%呀，姐幾乎十個有一個

點睇即市IV? 牛牛睇果個準嗎?

大家幾時先panic完，我好想入貨

Zoom

$ROKU i have a position

星期五穿400可以好肥
400+/-20都好賺
橫就蝕

有痛人諗住PUT ZOOM

建議買zm好過買咩撚野Tesla

豬緊

女人著吊帶黑絲加馬甲騎乘自動波真係天堂級享受

Option開市一小時不操作

CRSR幾時可以買？

好似有得玩, 唔包賺

傻散走晒就爆升架啦

依度應該大把人過啦

g chi

Elon papa會保佑我嗎

等緊AAPL 返家鄉嘅我

入咗少少 U 同 twst fvrr 想入 但

壓緊彈弓

$500 wor

太陽能

ZM 500 call

TFFP突破

吊帶絲係重點唔得啦

邊個put 或沽空跟本死路一條，$140開始已經豬死好多連登仔

好少姐

Yes
All in 咗

留低

好快變1000

希望下星期仲見到你

要轉船了

無zoom是否可悲

跌$100你唔走先講

死路一條

DLLM呢個組合真係無敵

aapl 控價, tsla 打大交 又磨一日

$9x睇到而家都無買過

350入

仲要大波

接受唔到玩美股都要掂支那野

全倉得呢兩隻
訓左幾個禮拜都仲磨緊

本身對zoom無咩信心
做曬功課都係偏向唔睇好
所以無買

到依家都無後悔

RIP

呢句我由150聽到500

屌same

係正最低位走call 轉put

對波逼爆晒件馬甲，想瀉出黎咁

Kodk先係真正賭錢賭大細

又玩新股

agreed

i have some clou position

等跌

Me too

大陸野一律不買
理撚得你zm點發達
理撚得你支牛曉飛天

好多都計咗層樓

TSLA 似屌唔住

校長早晨

+1

aapl 下星期準備爆升 立flag

校長早晨
茶巴好多擔心你
望下頭幾個post

+1
好想訓醒數錢

take profit可以
入就要好小心

係愛呀

Cal 絲 提個隻chgg

有巴打提 TFFP 升到

ACB

你岩寧願同錢作對都唔買支那股

要跌一早跌左啦 經歷過落330 已經唔驚佢跌 tsla跌幾多就可以升返幾多

你呢啲叫做燈

熟女著黑絲特別有味道
少少透 條裙啱啱好未到膝頭 配對高踭鞋 個蘿又會挺啲

茶記巴打早晨

下星期升翻

白銀黃金第二日急插
睇路

掛380 360 訓

磨

唔好再講啦，再講就要打飛機

少女先正

四百蚊左右時放左是咪悲哀

傳統上代表 Risk on 喎

避險資產急跌
allin

專業巴打早晨
我繼續沽NQ

Zoom操控股價

TSLA要開車了, 攬好安全帶

U

505沽左ZM

廢物TSLA

熔熔哈

校長 放學有冇罰女學生留堂?

校長

Tesla 320

鮑生要來了

86 - > 82 跌咁多

其實係因為美元指數升

冇買，升

U
今溶

Set 70入

Tsla 電池日變電療日

小西
研究緊chgg
雖然eps年年蝕錢
但負一年少過一年
Interest coverage負轉正
睇嚟入得過

入市未

高Jed

高J巴打
限聚令

唔怪得今日NQ跌

Tdoc巴打

咁貴點入, <75先諗

跌唔夠

細注入左U 即刻跌

鮑生死光炮，仲有4分鐘

Twitter點解突然爆升

2個人好似入唔到罪

全熔吧！

岩岩咪有巴打話冇位入U 既?

我都想買啊 其實依家個價算唔算高

WKHS mola mola

熊軍首領幾時出? 出親黎都跌既

加多一村訓導老師

PSQ點部署

molamola連400都冇力上

鮑仔又黎收割

zm

全部連燈大船都沉唒

仲有三分鐘sqqq準備開糊

熊軍大統帥來襲

ZM JM9

等下la
總有機會的

Aapl一齊落地獄

368溝到406

大棍插

本身個村訓導都中啦唔差左多幾個女學生

教科書式三角形爆邊

痴線跌左8個幾

死了

納DEE目標價11000

D IV 縮超快 又係一入即縮D FD

美元仲係長熊 買金驚西咩 逢跌即加

呢排個股咁反覆

下星期all in tqqq

溝升

金融，玩完ff得

換期換死你

向下爆

熄app去打機算

熊市正式來臨

邊個話一定向上爆

Dow jone頂到咁耐

今日做左功課
整合左chegg既功能
得閒分享下

繼續等

平左未

好啊 多謝你

盤數年年改善
我都考慮一下

我要自閉

又一位烈士

Hold到今日完場 10股only

好多綠

個倉得arkk...淨係想佢再跌多d比我溝多d

HD真係好勁長升長有

去死吧

跌左三個星期喇

Tsla妖到仆街

冇事啦升返上400啦

袁總monster

部車冇電了
好在有twitter

特斯拉慘叫區

HALO

Sdgr穿埋$50

Kodk一定冇loan批 我話嘅

日日 都V 我老母都識玩

袁總monster 10月600call掃

佢真係傾埋欄既就飛天

利申想入

TSLA特價

係想食佢retest果下姐?

得啖笑屌你老母

INTC又落地獄
有邊次跌市唔關你事...

睇唔透佢想點呀

沽鳩tsla係正確既

救命啊

打死唔掂支概股 SE都唔買

twitter 有咩好消息
見佢不斷升

Tsla 395 強力支持位

熊軍又贏

血肉長牆位

向下望俾向上短期更吸引

一炸就爛啦

試3次都打唔穿

12點會V上去嘅
豬死啦
死啦
啦

一穿就350見

熊軍攻城鎚

納DEE 逢11000就沽，10500就LONG，傻既都識玩

今日納指keep住跌既話 張圖真係好靚 見短底彈小小 再插

Aapl 咁廢都穿唔到110

尋日以為龍友終於守得雲開見月明
點知今日又要縮返落狗窿

得啖笑

395硬過我條命

唔好Panic sell啊...

T狗真係好廢

熊喵喵 出局啦

就快去返招股價，睇漏睇無沽尻佢

好彩祖先教落唔好炒孖展

大家頂住Strong Hold

落番條下降軌繼續跌
話左11200 this is the top

TSM唔係真係落返75呀

掛左2@69

PTON strong

ELON No ，袁總Yes

pton 同TFFP咁升得

大市唔跌zoom唔會爆升
上星期五420入唔夠貨

巴打有冇 put 到

又真係上到50MA先插

三叔又贏

仲升緊15點

十年慢熊

美元持續上升

快d穿10000萬

入左少少

TSLA大特價

高J 咗，300股U

lulu zi u
不過而家冇了

夠啦

要大手掃

日日開市都會落一落79比人上車 好良心

pins twst go go go

咪撚燈啦, 一陣就295架啦

3月玩孖展200% 輸咗6皮 即刻金盤洗手

訓身孖展掃

垃DEE周線頂撚住

ZM 唔識跌

納de自插 個股都唔郁

有排跌，玩撚完9600見

有冇人出嚟定軍心

未來人類最大公司，驚閪

395硫化碳炔底

入得太少twst唉， 乾貨到佢

跌唔落都要定軍心

低處未算低

今晚熔斷

今晚老鮑又幾時出嚟
我又掛好哂單

我個心好痛

今晚賭場

zm痴撚線

睇圖隻隻都熊市

下一棍就穿

有袁總冇窮人

無事啦升番哂啦

又出黎講野咁邊個開printer

AMZN

我問下啫

一秒反彈 確立395強力支持

zm龍九

平行時空?得ZM同WDC頂住咋喎

個撚個喊苦喊忽！屌！打機算！

powpow 要講幾多日野 ?

長揸PINS the next FB

成班想入食步儲晒嗎$350

DLLM 可唔可以唔好日日講

又可以熄app訓教

pinterest

Zm 518$

下星期600 call已搖滾準備

今日聽日都要出征

要不是袁總carry納弟早就溶斷

點解咁垃圾

CROX 真係痴撚線
爆武肺之後升得仲勁過LULU

契媽硬到

SH啦

想問吓小西多d關於AMT
美國REIT唔係規定收益要撥出嚟派息咩
點解佢個Dividend會係咁少 係咪因為revenue仲未爆發

可摸以搵人毒啞佢

pton都準備升穿100

Zoom諗住回一回先入，點知愈升愈有

Tesla one two free fall

PINs the next FB長渣 go go go

膠鞋

我3175入啊

Cal絲 我都排緊入chgg 長揸

PINS the next FB

zoom pton

我25 個時仲on 99 SP 宜家知錯了

大家有無收到IB加margin ?

冇孖

zoom真係冇位入

唔通個莊上緊彈弓
隻隻個價都跌唔落去
就快頂唔住啦

U PINs 收實係床下底

呀.............

果果

再見啦 年底開心睇價

仲未穿110

美帝3雄
zoom gsx nkla

美帝今日有咩消息
跌得幾急

走咗U 今晚想入海盜船

Prnt Pins U Net arkk arkw team

床下底精選

豬好多呀

就快啦

上星期39x想入 冇入到

鮑帥又屠龍

zoom高J得過

Corsair Gaming Shares To Open For Quote At 11 a.m. EDT, Expected To Open For Trade At 11:10 a.m.; IPO Priced At $17/Share

我覺得好掂

開始有錢賺

P巴隻leap put 有無賺

邊隻

ZOOM

DIU ON9 TSLA點解我要衰多手

好後悔250放咗

FVRR HZNP all time high monster

love u PINS 雖然得300股 我會揸實你的

麻煩佢補多幾刀

沽鳩袁總真係沒有一個是無辜的

原來 FVRR 你都有

好似IG咁， designer 同女仔好鐘意用

嚟料啦

納dee回了

大戶

zoom真係250起
就黎可以一個double見
當初比人話支那妖股

有講衰野咩

佢講嘢唔係問題
佢講嘢升返哂就冇問題

掣自己撳
你咪當試吓買頭一兩隻喺你自己個倉
EPS負數但有growth嘅股

我佔倉比率唔多可以揸住唔大壓力。

搶住貨咁升 應該掂

V

咁快V

好後悔買得一股Twitter

sq docu , diu 狗你地咪再升 我未上車

加息?

我沽

近呢幾個月好似未試講完升

the next FB

V緊3分1啦

美金爆升 有咩消息 唔係話政府派錢咩

契媽揸莊

zoom會唔會第2隻tesla上2000

校長.....你

509.8入左2手
長放算

唔會啦，疫情股黎

TWST 隻野好乾身 個圖幾靚仔 arkk 都有少少 唔敢入太多。 唉

當初話佢疫情一完就drop to zero
點解一直都唔完

你真係學到嘢wo！
一齊同我夾死淡淡

垃圾tsla 轉去zm同飛巴果堆先

唔多契媽係身

買完之後個倉有冇RGB漸變色先

我都想知

真心唔敢買tsla
日日咁大波幅 心藏病發

失望

幾個月前好多人講佢妖好快爆
因為有中資成份
講左幾個月
好似tesla咁
睇住佢升到呆左

小西巴

Sq龍得咁快，未上夠車

我沽NQ

SQ升撚到
俾我加加倉先啦

我feel到要沽空zoom ,買tesla

tsla我會keep

前兩日ndx難得兩嘢大陽燭企穩
依家試吓resistance就勁多人驚到叫晒春
明明勁多股都創新高

因為疫情未受控 受控左仲有邊個用

飲酒日日升

我唔覺得佢妖，最大問題在於，疫情之後仲有無人用

Fvrr 個圖都好靚， 我唔唔識佢， 無上車

狠甩三星！台積大突破 2奈米超進度

台積電（2330）2奈米製程研發獲重大突破。供應鏈透露，有別於3奈米與5奈米採用鰭式場效電晶體（FinFET）架構，台積電2奈米改採全新的多橋通道場效電晶體（MBCFET）架構，研發進度超前，業界看好2023年下半年風險性試產良率即可達九成，助攻未來持續拿下蘋果、輝達等大廠先進製程大單，狠甩三星。

半導體製程一路微縮，面臨物理極限，業界原憂心不利摩爾定律延續，也就是過往每18個月推進一個製程時代的腳步受阻，使得台積電等半導體大廠先進製程發展受影響。

疫情唔完咪得

乖 靜啦

真150得2股

好在買左

連登仔真係好撚燈
一直講一直升
好似tesla咁到升1500 2000先追
講真
zoom真係升到我覺得佢已經唔識回頭
當炒既當日可以炒起tesla
而家轉炒高zoom唔出奇
唔洗講咩業務果d

係，規定90%一定要派
你覺得佢dividend 定少，係因為佢個價貴姐
你睇返EPS，其實佢d息派得合理

GOOG返左七月頭個價

頭先50x買都重有賺，上到520
痴線……

中概雖遠必誅 你估搞完抖音同700唔會搞其他咩
之前先話Congress過咗要audit中企 自己諗吓有咩風險啦
經過瑞幸你唔係仲咁信嘛

加油 喵巴

連登齊心 其利斷金。

我用坐長倉 對下我半個倉C朗。

上半年都知道輸到仆街， SP 但正股係咁爆升。

夾腸咁夾

之前俾左好多機會，去過13x

連郡一廂情願當佢中概
zoom 美國公司，袁總都係美國人

最大倉位嗰幾隻其中之一

成個市根本借政治呃緊tsm貨

但又真怕出兵打台

起碼zm唔完全屬於中概範疇嘅

呢隻野trade唔到 比佢當波踢一來一回都無2000

85入

間野有咩咁特別 點解咁多間 online retail 得佢破頂

講過幾多次
135入左次之後就一路升無機會跌返13x再加

仲有我幫手

唔該哂！
啱啱訓著咗

之前都 stop loss 過一次，尋日入番

諗番轉頭應該係由當日LK爆煲開始9put

悶到

其實唔係好算retail
你當係搵freelance畫圖 整片

400美？對你黎講等於0

Cls zm當世第一妖股

好彩無同佢作對

SH

4xx球呀

中國d北水去晒zm

大將軍一出場就插一下

見到dividend實際value每年都有升
但係個yield%真係好唔吸引
純單比較長遠就係當5g概念股咁樣搏佢未來基建投資回本
但成本真係太大唔知margin幾大

仲諗緊有咩可以收息拎cash flow
IBM個d妹咗咁多年似乎都唔會有咩優勢 銀行股就死硬
可能真係要襯低息多人買樓mortage入d residential嘅Reit

痴線docu 原來之前咁震倉法

成日升少少 跟著一下跌返落去
有人操盤 定 大家根本無信心

垃圾tsla 已經轉唒去zm

Oh 我見佢 Finviz 個分類係 internet retail

沖完涼見佢彈一彈開心左唔夠1分鐘又插

monster hunter

Sq 上呀

wmt可唔可以俾啲力

$65.81入，揸5年

大家係咪唔記得咗要收dividend tax 30%

咁點解仲係400
我要加貨啊

Gel咗5分鐘頭又收皮 酒仙

我無用

清咗倉
今次真係SH唔到了
TSLA一定插
400蚊有得走好走
有追開post就知我非吹水

參考雷蛇

成個data centre hq係廣州/深圳
俾人爆料transfer資料去中國 之前連國會hearing都搞
咁你咪諗吓美國會點睇

順帶一提 最近有個nypd 西藏人俾人告間諜罪行
諗吓以後個清算力量

真心炒得起tesla點解唔可以炒起zoom
當初信左連登200頭覺得佢會回
而家同tesla一樣升到我傻
問疫情完其實疫情改變左好多野已經
同當年質疑電車一樣好似，升又似

年青人搵到錢嘅地方，就係吸錢嘅地方

參考美帝LOGI好啲